高通遊說白宮 解除唔俾賣晶片俾華為既禁令

Qualcomm Lobbies U.S. to Sell Chips for Huawei 5G Phones
Smartphone chip maker warns of potentially losing billions of dollars in sales because of export limits

華為冇乜幾多款機用Snapdragon SoC
最多咪買你modem

美奸

轉cpu好難？

put得

traitor

變左其他公司整電話你咪賣比個間囉屌你老母

連登仔係咪要掉曬高通產品先

電話真係唔同電腦
換SoC廠同成部機由頭開發過冇分別

開發過好啲，定用28nm好啲？

佢而家點都要由頭開發過啦
高通咪又係台積電

無台積電，無高通

用返tik tok嗰招

如果高通收購成間華為就可以解除

十幾億生意喎

賣國賊

你高通有幾多票

正一仆街仔

如果禁蘋果同中國交易，你估蘋果就唔會做美奸咩
商家佬都好信既

上星期先話邊個幫手遊說都計做代理人

高通賺埋啲陰蟄錢

任正飛condomization

高通

賣20納米CPU？

我fd話華為真係買好多qualcomm貨
每日閒閒地幾球甚至過千萬貨

屌你老母

賣d過期晶片當清貨有冇得諗

賣啦。

一人讓一步。

用正價賣舊兩代嘅晶片俾佢啦。

游說班人係共諜

高通員工家屬上下冇人染病而死？
血海深仇都有情講？

Qualcomm係支那勁多業務
唔係佢支那5g點會發展咁快
一早已經賣緊國

傾唔掂QCOM直插谷底

應該將華為列入制裁名單，同華為有任何生意來往、銀行戶口服務、股票証卷服務既人/公司都要受到制裁

交錢先

QCOM 堅持要同華為交易等破產

手足，國際線撐住，咪俾佢成功！

仲有Apple，冇微信，iPhone都賣少好多，伍都一定游說白宮

商家佬始終錢字行頭

呢個啱呀
我就唔信高通會死，冇左屎為少少生意
搞清楚宜家係邊個求邊個先

停晶片三年，中國再無辦法追

華為唔買咪其他廠買
高通反正做獨市 有咩分別

其他好多電話都用高通
應該死唔晒

你地有咩影響力

盡力煲啦！

on9

好簡單，俾佢賣，收2000% 稅，華為一樣做唔住又焗住要買

高通賣D有後門既chips俾華為，特朗普一定批.